求求記者們今日杯葛4點記招

記者們
我知道大家都好憤怒
香港人都好憤怒
好想質鳩黑警
但反正啲黑警都係離撚晒地話自己冇錯
無聲抗議既力量會唔會更大？
我地望住香港由2014年黑警打人要負責
到今日2019年 冇黑警被調查
望住一個愈來愈荒謬既家
不如真係試下無聲抗議
睇下個迴響係點
小妹才疏學淺 勿屌

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

Anger

Agger

星期日好似冇記招

好似得星期一到五先有？

我同意呀，DKlm 反正都係聽佢地講大話，連平台都咪撚俾佢地就岩，太撚過份

又或者當班撚樣又試講大話或者問非所答嗰陣時全體離場抗議

自膠

更正 係星期一！

得返tvb

呢個要推

但唔去tvb都會照播
變左一言堂仲衰

聽日

紅媒點會做

啱啊，得返cctvb文匯大公記者去

變咗一言堂仲易洗腦

紅媒會照去
所以唔好俾身邊人睇紅媒
救得一個得一個

不嬲都講四點個記者會係垃圾
連登仔就日日推

佢地根本唔care除左紅媒既記者，若果其他記者都唔出席邊個最開心？

其實我都想知有冇人睇
利申 屋企有個藍絲 佢從來冇睇過

呢招好過唔去

記招冇睇，但一定有睇cctvb

希望各位黑衫黑褲口罩帶帽收起記者証參加

廢話 拉隊走人

而家佢地一言堂。有佢講冇人講。講到地球是方的。太陽從西邊升起都得

我係諗緊如果記者杯鳩佢地
會唔會可以引起更多人反思
知道個記者會廢up
但如果一日有紅媒
佢地一日都會照開

唔好傻啦其他電視台唔會想tvb變獨家料一定派人去，一陣紅媒問垃圾問題又有標準答案，之後佢地互含散 band ，唔係你話叫身邊人唔睇就得

推

同意
問黎都冇九用

推呢招
要俾tvb播到呢個畫面
杯葛左佢有tvb都係咁多人睇

Good idea

直頭派利君雅一個爆seed已經夠

一開記者會即爆，爆到佢哋要走佬

Agger pish

發起不信任政府運動
罷免呢個政府

反而要去，要暴露佢地幾無恥，如果無人追問，佢地只會變得做野更得心應手

記者杯葛記招啦，去嚟有乜意思？

得返d紅媒去仲死

咁咪剩返啲黨媒玩晒？

記者們， 請去報道多點受傷市民情況， 唔好浪費時間喺啲9up記者會上。

還我利君雅！

會唔會有更好方法？杯葛應該冇可能

例如學佢地開手機電筒+中指 向住d警察？

冇錯，唔好比機會佢地講大話辯駁

應該要玩更勇武群屌呀？
佢一路讀篇閪稿一路屌
唔好比佢一嘢講哂啲大話
每講一個就大話就質佢一嘢
質到佢開唔成個記者會

Push

反而要睇下對方打咩牌，否則圍爐效應對我哋都會不利

不如睇下可唔可以我地開先
先發制人

應該等佢開始講野先
然後全部頭也不回出門走

杯啦屌！根本都係廢up。毅進仔講嘢得嚟無營養又無point 十問又9唔應

唔去會唔會得班中國報紙去 益左玩野

仲有cctv嗰d黨媒

請去FB PAGE支持國難五金

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

幫手推上twitterOK????? 內有中英日翻譯 你既一個SHARE 係對手足最好幫助

我覺得記者一定要去
由開始屌警犬屌到結束
將721同831劃上等號
推上國際 增加制裁壓力
解散警犬 追究刑責

真
佢地班友講黎講去都係話自己冇錯
淨係識譴責市民

聽黎有咩意義？

要問撚到佢地仆街

聽佢廢up都唔知做咩 咪撚去啦

支持杯葛狗會！！！

唔怕死嘅手足同我入嚟

早就要啦

一個指鹿為馬 顛倒黑白嘅魔警發怖會

一早唔睇

第四罷 - 罷買行動升級麻煩睇睇:

唔去點屌佢地?

然後班狗會講 既然冇人黎 姐社會覺得記招冇需要 咁以後唔搞？

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

杯唔到 紅cctvb 01等紅媒實去

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

外國人士被制服
A foreigner pressed down by the Police

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

唔得！因為有cctvb同紅媒！！！我覺得其實記者都想，但無奈

得返cctvb 大公報 環球時報係到問黑警受人數幾多呢啲閪問題

個記招係唔係俾正常人睇, 記者們真係無可能杯葛到, 佢地係正常人唔代班上層係, 完.
721=831

顛倒是非，大話連篇，根本唔使問就知佢會點答

杯鳩佢啦
琴日擺到明特登射記者
又射頭射眼
啲畜龍狗係到叫記者上行人路
又失控發爛渣無啦啦射記者
仲去聽佢地講廢話

同意，反正都係將所有責任推向示威者，唔會認錯，Q&A又只係loop返個幾句，無必要再去

屌。。。。星期六日不嬲唔開架

推俾記者朋友睇

同意！推到所有記者睇到！

罷又點？益紅媒？

記者専業不會小學雞杯葛任何記招

而且周日有4點記招咩

大家冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上今晚黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！
完整示範片段：

7.21
8.31

比大公文滙問哂佢囉

由開場爆到落落場 睇佢點cut

緊係去到記招 屌撚完班狗之後 拉大隊走

杯葛係要無人/得好少人先有用
問題係紅媒：文匯大公星島TVB支那官體等等係無論任何情況都一定會去，淨係呢度都十幾個人

一係就唔去 一係就唔好俾佢讀稿 唔好俾發言權佢地 俾佢地解釋即係承認佢地係大台 唔係抗議 而係戰爭
佢地嘅權力威脅一係武力 一係輿論壓力 截咗佢地呢條路我地先有勝算 你有幾可聽恐怖分子嘅宣言？一係承認責任 一係唔承認 唔使講咁多 因為冇人認同佢地嘅理念 絕啲可以將佢地嘅辯駁剪落啲暴行到
至於點打tvb要再諗諗

杯葛記者會只會令果班狗更加舒服

而每次話杯葛記者會都有班P牌出黎支持

你自己諗下點解

我覺得要照去

問你問去都搭埋晒啲大話同廢話，記者耐性都有限啦！
咪撚嘥時間聽佢up！拉大隊走人，等啲紅媒影到個呢個畫面。

記者可以激進啲

戴頭盔 綁住電筒 照鳩住台上班狗

同佢講 我地出去做野 就好似依家咁比你D所謂狗同事照

Full gear 去 以視恐懼！

好難，永遠有cctvb 大公 文匯 東方 hk01 依堆黨媒

我都想睇下冇記者嘅記者會 會係點
樓主呢個想法唔錯 反正佢地都係講廢話 答非所問

日日去 日日屌 但每日都愈來愈荒謬

全民打狗日

香港步入烏克蘭不遠
革命即將降臨

光復香港
時代革命

真係唔好去
去黎都尻up
記者會冇人去尻黑警面仲好

聽日先有so

有咩用?
TVB, 大公, 文匯一定唔葛
全部黑衫入去仲好

唔可以
冷靜啲 雖然好想咁做
但最後只會得tvb 紅媒去
之後就變佢地講咩都得 雖然而家都係 但起碼有人問野 同屌鳩佢
如果得tvb 到時就會話一就一

901入機場

黑警係太子無差別打人
831大屠殺

變返得一言又點，佢而家已經係佢話就係，有乜分別?

支持你，但方法不通，不推

首先連登仔唔好驚跟唔切政府風向咁準時收睇同不停loop佢哋啲廢話先啦

去埋今次啦，千祈唔好全英文問答呀， 比其他地方都知香港咁冇晒旅客架喇

轉

致 各傳媒機構老闆：

有鑑近日警方及其有關人員無視新聞自由，阻撓貴機構員工履行職務，限制採訪範圍，甚至敵視記者，種種行為均對現場新聞從業員造成影響，連帶影響新聞報導，剝削公眾知情權。

此外，官方例行記者會無法有效處理多項事件的來龍去脈，影響記者編輯跟進報導，分析各類資訊，長此下去只淪為各方的傳聲筒，新聞報導理應具批判性，唯現行模式，無法有效獲取更多資料。因此，有數項建議給各位老闆：

一、就本次社運，請即合作建立專責互助新聞中心，打破常規，互相駁料，務求將最完整、真確的資訊向每位讀者發佈。前綫記者採訪已疲於奔命，請提供更大的支援予他們。

二、聘用合法規、富經驗的保安人員，於採訪現場協調、保護記者及攝影師等人的安全，避免遭到惡意/無差別攻擊。增聘現場法律支援人員，確保新聞從業員能在僅存的法治精神下、劍拔弩張的緊張情勢中緊守崗位，執行職務。

三、要求政府部門（新聞官）於記者會以外，加設立書面答問機制，就本次社運訂立傳媒特別協調小組，解答各類未能通過現有平台提出的問題，並指明回覆時間，以有效跟進事件發展。 本次社運牽涉層面甚廣，如無更有效的平台，難以追查、跟進、掌握事件真相。

四、近兩月發生多宗新聞從業員中彈受傷、受到暴力對待、被阻撓採訪等問題，請各位老闆盡快盡可能研討循法律途徑維護、保障、追究有關責任。

五、前綫新聞從業員並無如警方的防護裝備，新聞報導亦指出現場採訪的人員受到不同程度的健康問題影響，呼籲各位老闆正視員工職安健的情況，員工空有一腔熱血，為追求真相而努力，亦請你們念一點共事情誼，共同渡過難關。

六、儘快推行一至五！

———————-

向各位新聞從業員致意

無需要再報導狗吠會

推呀

人地個記招本來就唔係開俾普通記者，你所有記者唔去都冇所謂，有cctvb做節錄然後直播佢地就完成任務

推呢個
去左，證明我有比機會你，睇你仲係唔係鳩up
照舊鳩up聽到一半一齊走，咁先夠落佢臉

咪得返共媒製造和平氣氛囉

會睇tvb的人都係叫唔醒的人，算吧啦

一早要杯葛加不報導

冇睇好耐

No 唔好咁做

其實去黎都冇意思
只係為左聽班狗再拋啲咩歪理出黎
其實成個記者會已經多餘

求記者睇到

抵制啲犬一言堂，所以有民間記者會， 但now、viu都唔播，依家越黎越少傳媒報。

除左要停左狗隻犬隻大話會，仲要推民間記者會

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

相反，今次要問到佢地全部問題答晒先走得
離場抗議只限佢地完全無新意先用
今次我地手上有大量核彈
建議係好似上次二哥出黎咁
一黎就問問題，唔撚好比佢地讀稿
如果班狗話無資料係手
一定要叫佢地馬上搵資料
我地成班記者等到你有資料為止
唔可以比佢地輕描淡寫就咁帶過！！

黑警講極都話自己無錯，開記招係為咩？根本而家無人想睇！

一早就應該喇

要去
但要利君雅mode咁問到佢地口啞啞咁先有用
近排氣氛太和平

完全認同！啲狗純粹想出黎敷衍市民
講既野全部唔係事實！

一早講唔應該，又問到嘢又要聽佢講歪理，而家似幫佢做佈景板充撐場面

文宣新名目及戰線-Decitizenize

真係唔好再去黑警記招 永遠吹水老屈
有問題就冇資料 唔答 答非所問
由得呢個垃圾記招比黨媒圍爐打飛機

記者可唔可以都止暴制亂
即係
停止警察濫暴同埋亂作故仔
個個都利君雅上身
一聽到台上警察用d 無謂籍口解釋
就即刻好似喝狗咁打斷佢地

大家都唔應該捕係到睇佢鳩up

點樣可以令冇記者參加

其實唔撚洗再理佢記者會 等佢同空氣講野

push

冷處理 唔好睇

今日咁多子彈一定要問到佢口呀呀 平日一至五可杯葛

相信整體被整治了

近來每次記招氣氛不尋常
好hea

今日好似無記招 得一至五有？

唔去就會得返紅媒。

所以要去 不斷問同一條問題

問題有幾長問幾長。播埋網上既片。唔使比位警察兜

變做記者發佈會 變主場 Cctvb有直播就比d. c9睇下發生咩事

之後唔出新聞會警方回應。 當無出過新聞會咁

除咗半夜衝突後臨時開果啲囉

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

唔去就會得返紅媒。

所以要去 不斷問同一條問題

問題有幾長問幾長。播埋網上既片。唔使比位警察兜

變做記者發佈會。 Cctvb有直播就比d. c9睇下發生咩事

之後唔出新聞會警方回應。 當無出過新聞會咁

根本個個話咩杯葛記者會嘅都真係完全無腦
你估記者=小學雞？
佢哋天職同專業係一定會去記招嘅

可

我都覺
呢排4點鍾記者會啲氣氛好唔尋常
少左記者追問 啲狗話完就完無人上前

pushhhh

即場鳩UP同鳩作理由根撚本除左笑佢之外無新聞價值

同意

其實唔明
明顯政府,外交部,4點記招
全部都係講一樣既野 點解佢地可以上新聞3次
好似變左不停重播咁

有良知傳媒唔好去,唔好報導, 等佢變成紅媒記者會自吹自擂

最少full gear啦

CCTVB佢只係報新聞出自己記者 / 紅媒問嘅其他問題咪得
其他時間就塞黑警開場白搞示威者點點,最多加插埋凌晨條8婆啲對話
根本可以洗走你啲重覆問單一問題

去咗都咪撚報啦

佢冇睇直播唔代表唔會睇/睇唔到即晚或者第二日嘅紙媒/網媒報導
而且佢哋更加樂於得返紅媒問啲垃圾問題

up

一早應該啦

做乜幫狗宣揚歪理大話

霸住大氣電波

照去記者會 一條問題都唔問
佢講完即走

1:00機場見
出post啊

真係要杯葛 橫掂佢地都係講大話唔係講真相
無需要再報導

Anger

請記者們喺發問時儘量口述事件真相

同意
佢地只係講大話同無資料 去黎把鬼
用黎洗人腦

你要同報紙同新聞老細講

Push!!!

你睇中國口交部記者會 幾時有記者提問環節？
Tvb 播都係一言堂 節錄錄影片段

人人都知呢個記者會嘅性質係 屈示威者
一個冇記者發問 仲可以叫記者會

之後杯葛可以
琴日又cosplay又落地鐡
無差別打人,無人度定問題問班賤人
佢地讀完稿就走連ererer都唔洗
會唔會太開心呀

Boycott d 狗可能直情唔攪 咁記者會無左個窗口
計我話應該日日blackbloc full gear 去開，用作戰心態對付呢班仆街

今日星期日都有？

無用 藍絲只會話我地選擇性報導

跟本4點記者會唔係向我地交待
係藍絲信徒每日福音時間

我都贊成杯葛 但諗深一層 得返黨媒咪更加做到軍政府想要既效果?

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民。同時有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

記者

其實真係無興趣聽呢班垃圾記招

明知佢地只會講好說話, 唔會認錯

播出街冇人睇到有冇記者

叫班連登仔杯葛都咁難
人地職務在身你叫得郁？

藍絲大多都唔會睇記招，多數都返緊工，所以唔該記者朋友杯警招

唔同意 到時得黨台 報咩講咩就成唯一事實

就算杯葛，黨媒同CCTVB 都一定會去，到時得番班奶共記者同狗夾故仔咪仲衰，所以記者一定要去，一定要質問班仆街

ON9
班紅媒照去
咁咪即係俾佢哋做戲
自問自答
而家係要所有記者去搶問題問
問到佢爆料、講錯嘢
講大話一個接一個
去到接唔到

我都有諗過 所有記者唔去睇佢開乜9

啱 記招只會浪費大家時間

推！

記者無分陣營 佢地係中立 咪講埋啲on9野

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

當日學民遠一遠背住國家國旗默站做手勢就俾人鬧咗咁耐

宜家對住國家機器又係遠一遠默站做手勢?

有乜分別?

相中人可以年齡大過學民添...

真係兩睇，會變紅莓記者會

On9咪撚白痴啦, 無記者屌即係人地講咩都得

After

記者杯葛記招啦，去嚟有乜意思？
齊心將個大話記者會邊緣化🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

星期一 求求你地一齊杯9up會
佢地根查係現場都唔專重你地 點解你地仲要去到繼續容忍佢地既氣炎？

我咪話去囉 不過要反容為主

支持

記者係中立，至少表現中立，係職業操守
對方墜落，記者唔可以跟住墜落
記者係真相嘅防線，而我地企係真相嗰邊
同記者偏幫香港人有微妙分別

冇記者去就只會淨翻大工民匯
咁仲大鑊，Q&A環節冇人質問
只會變成發佈假消息嘅延伸
或者好多記者在場都好氣憤，但都要頂硬上
唔可以比佢講大話

冇用 到時紅媒照去 所有問題都變晒佢地問

一日有cctvb一日都唔會杯到

。

與其幫佢報佢啲大話
杯葛好過啦

記者杯左就得番中國妓記同cctvb玩哂，成個記者會會變成和諧洗腦環節

唔去點質問佢？最好利君雅質死佢哋

永遠覺得自己無錯 一直講大話 問黎都唔知做乜

其實ISIS 係自己拍片上網嘅
記者唔應該去恐怖組織記招。。。

唔去冇得撈

Hea 做啦

同意 與其晒時間聽佢廢up 問題又唔識答 帶佢遊花園 不如抖吓

記得唔會唔去pc, 正如消防員唔會唔救火
求都無用

依個真

黑社會政府都係寫blog 啦

梗係唔杯啦
唔通俾佢哋個記者會一言堂，兼夾俾阿er sir開開心心唔駛答啲難答問題就收工？
計我話，記者會開就照開，問題照問
但當佢哋又答埋啲垃圾嗰陣就全場掟嘢
屌爆佢哋老母
橫掂都唔答問題㗎啦，不如搞串佢個party

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

可唔可以杯埋1-5， 我無興趣知佢地講咩，唔該

留番比cctvb 問咪算lo,狗問狗答

伊個有見地 推

索性唔去好過

其實一早要杯啦 係所有狗記招都杯

錯啦 認受性好重要

照樣去不過唔好直播
要問問題，唔好比佢地自圓其說
因為cctvb都會播
然後再剪走晒d on9說話先播出街

維護公義嘅記者唔去，得返cctvb、大公報、文匯報去，咁啲狗咪可以大事洗底？
記者一定要去！

喂你個腦係唔係裝屎架
警察抵屌個結論點解係叫啲記者唔好屌佢嚟示威
比哂啲共媒問囉咁
咁都咁多正評
痴線